城大陳展楠 死毒撚扮環保溝女 還我飲品膠袋

條on9仔真係犯眾憎

搞到依加買m記杯野飲要手拎

佢老母以為自己搵到人聯署好撚型

屌 依加買個m記外賣都咁麻煩

唉

利申：半年都唔食一次m記劣食

屌你老母，最憎環保撚

陳同學表示: cv又多樣野可以寫 理撚得你

唔好買囉

成個垃圾坤咁

留名

老闆睇到cv：我屌就係你條撚樣搞到我放工買m記外賣無袋用

我真係好想知咩都講環保既人 扑野係咪會唔戴套

好想條女幫我環保吹

講就威 就唔撚信私底下有幾環保

爭取埋唔俾紙袋啦 咁我咪可以成個餐拎住走
屌你老母呀真係

要咪問佢拎膠袋囉，d m記妹又唔係唔俾

屌你老母咩 on99 拎撚住手唔凍

環球撚咁講環保 不如自殺死撚左去算數啦

幫m記減左膠袋費，其實應該減返5毫先算平衡

一開始仲以為條撚頭得罪咗樓主
睇完新聞先發現

條撚頭得罪哂全港買M 記外賣嘅人

咪係

Agger
呢d人好偽善
光環就佢攞
做就人地做

我平時都好憎有啲人奉旨免費拎膠袋
5毫子我都成日比

但m記冇袋裝飲品真心反智
一手食物一手拎杯咩

死撚左去最環保啊

呢d仆街仔 拎完光環咪繼續屌環保西

反智行為

凍飲品不嬲唔收果5毫
好似係

濕野冇膠袋好難拎

有無人聯署要求比番膠袋

睇左個動新聞
條撚樣買一個餐兩杯野
但係走左啲野飲膠袋，條傻閪想點拎

W

死環保撚

啲環保撚知唔知佢地呼吸都係浪費緊地球資源

死撚咗去最環保
要求環保撚一齊集體自殺，愛護地球

屌佢老母
咪撚搞到我呀

環保?
汽水濕嫁喎 點就咁拎
定要自備袋丫

我見好多人都會問返職員拎袋

屌佢老母 有冇腦架仆街
有冇巴打組隊去city聯署

全港一齊受難

連杯都唔用仲環保呀屌你老母
唔比袋你不如下一步走埋蓋啦仆街

唔想要袋既咪自己叫囉
要人專登問返職員拎幾撚反智

你仲生存緊就已經唔環保啦
就算環保都要用下腦 應該用既地方就要用 你老母讀咁撚柒多書都咁撚on9唔該番入老母個閪到啦

毒撚唔識開聲問

真係on9仔嚟
淨係環保就唔諗下冇咗膠袋點拎
咁鐘意環保就入深山住啦柒頭

個撚個都問人拎先比 買個m記要幾撚耐

推

又係城大

反環保

香港公敵

屌你 我同學個家姐嚟

最浪費根本係工廠/物流運輸，但環保撚永遠唔搞佢地去搞市民

大專撚屌

環保撚同大財團勾結是常識吧

小至呢啲膠袋 大至收地

屌你老母 禁止賣condom呀嘛屌你 晒膠呀

這麼醜的妞.jpg

條友有肚腩
食多過身體所需先有脂肪積聚
死肥仔食過多野搞到有肚腩仲好意思學心講環保

影衰城大

利申: shittyu

城大渣滓

屌你老母依個年代腦殘都讀到大學？

環保萬歲

去貼民主牆

屌佢老未

食屎狗

岩呀 城大敗類

屌你(佢)老母

咁毒架個樣

弱智仔有樣睇

垃圾城大仔 我屌你老母
兩個餐兩杯野飲 我點撚樣拎

唔該貼d女上黎啦

男人老狗用手拎有咩問題

你唔要袋咪話佢知唔要袋
做咩搞要袋果班
搞到要袋反而要同佢講
明明凍飲都俾袋唔收5毫

屌你老母shitty仔真係最撚低汁！🖕🏿🗿

扮環保媾女有得環保吹
識玩

有手拎先得嫁 又易倒瀉
你出街唔拎袋唔買野兩手空空
唔代表其他人都係
尤其是女人

試過貪快用手拎 手殘倒瀉晒

毒撚自己買自己食就話姐 屌你試下買埋人地嗰份唔撚要袋呀

死毒撚未買過m記外賣？
一隻手揸撚住個紙袋 另一隻手攞撚住杯汽水 你用條撚黎開門呀？

幾時會叫埋d人環保唔好用condom?

咪臭撚，放屁都有green house gases 啦，班環保撚一係唔好放屁，一係索返乾淨先

去城大port鳩佢老母臭閪啦 搞埋d擾民小動作

多謝城大廢青

on9 咁環保買少件衫 gel少d頭啦

屌你老母

Gel頭唔環保呀 屌你老母

有無人有電話? 想叫外賣

正宗撚屌

會叫你自備袋或者盒

弱智黎 只有抗議 冇建議

環保撚

屌佢夠薑擺杯野落自己個袋到咪撐佢囉

搵人mark一mark佢啦
拎完光環就想走?
要佢埋單埋一世就差唔多

個facebook page

條友個頭gel咁行 好唔環保囉

唉 吊 依加想食m記都要忍住

寫左cityu screct
希望多啲人見到依個腦浸水既大學生

吊你
玩吉他唔環保

要全港市民為左你cv可以寫多一樣野而陪你受罪
不得了

屌你老母呀環保撚

條撚樣覺得自己好威依加

帽要重覆帶 先環保

根據環保署數字，2015年有2,183公噸膠丟到堆填區。身為M記外賣粉絲的阮庭蔚（Kristy）十分驚訝，覺得係時候做啲嘢，今年一月底發起網上聯署

又係女人

城大

屌你老母真係賤鳩格

垃撚圾 城大仔

呢個Post 見識到香港支那種幾咁賤鳩格

Shitty

毒撚真係有樣睇 用下腦諗野拉

執柒左間垃圾shitty就最撚環保喇！

陳賤男

我認同讀city既都係垃圾

不過如果你問m記拎膠袋 會唔會照比?
佢本身個原意係m記派膠袋，大家都照拎
如果而家主動拎膠袋都無, m記就係處理手法唔夠彈性
如果係你自己唔識主動拎膠袋，一係你蠢，一係你毒到唔敢問

為cv害人

呢啲柒頭以為自己好撚有用

d樹無啦

好on9

佢隔離隻minion夠唔撚環保 做完show就拆

佢條垃圾最唔環保

你以為拎膠袋要收五毫係收返成本？

膠袋稅都推咗咁多年重未知立法意義喺邊？唔知係政府失敗定你失敗

Shitty 仔真係。。。
個腦生係屎忽

轉個頭咪又攞多三支飲筒，扮環保
係環保既話，就唔會食m記啦

膠袋稅條例講撚到明食物無被密封包裝就可以免徵費。屌班環保膠，杯汽水唔係密封有機會漏架

佢呢D正宗搏出位
做完冇乜成效 志在MAKE NOISE

智障都讀到大學
呢條友仔唔死都冇用

屌你老母
好彩杯野飲係凍飲
Shitty仔就係垃圾
害人害己

好撚火

lunch time去下金鐘灣仔睇下先啦
冇人食

問題係而家十個買外賣嘅九個都會問返要個膠袋裝汽水
倒不如一開始就唔好搞啲咁on9嘅政策

On9政策

On99 拎住一袋二袋你唔比個袋我載住我點拎杯野走

隔離post講地鐵揹背囊，講到跟歐美日講學人講社會公德
過左黎睇幾版。屌 咪又係成班文明冇進步過

環保撚死全家

道德撚係多d架啦

你試過拎住好多野買m記未呀撚樣，擾民政策叫做文明？

有

屌你老母 咁撚樣都扯得上關係 你唔好話屙屎用紙巾唔文明

有埋電話

叫外賣

上堂啦，讀書為上

叫M記?

原意已經錯撚到離晒罩
佢想話m記派膠袋大家隨手就拎但其實唔一定用
但事實係買外賣10個有9個都係要個膠袋拎走杯野飲
好心佢一係做下research或者訪問下d人個膠袋是咪有用先搞呢d on9野好過啦

唔怪得啦，我叫職員攞佢都唔俾

戇撚鳩 冇膠袋點拎

屌佢老母 原來就係呢個仆街仔

Darian Chan : 佢哋又真係幾得閒 LOL
讚好 · 38分鐘
仲咁撚串

入面有好多環保撚

我shitty grad都要屌鳩你
環保你就拎盒去裝薯條同包囉
自己帶杯囉柒頭

屌 難怪今日買外賣冇袋 以為依家全部冇 係書包攞鎖匙差啲倒瀉杯嘢飲

環保撚一定好多女

正評屌佢老母陣間去買M記

對強國人嚟講唔俾周圍扔垃圾夠擾民啦

哇屌 香港人幾撚時變到咁注重環保？
痴撚線 完全冇諗過係幾咁唔方便

同啲暖化撚一撚樣

等睇成家比人起晒出黎

push

檢舉爆佢個Facebook Page

唔得 用餐具食好唔環保
食完仲要用口水洗 水都慳返

唔好推呀

屌你老母環保撚
你死左最幫到地球呀屌你老母

大家咪推啦

死link呀屌你

以後食kfc算

得罪全港 呢d遇左

陳仔

咪係
同班暖化撚一樣
我係要開大冷氣呀

膠袋一個分解幾千年 我都死撚咗啦 關我撚事咩

咁你幾時死撚左佢唔好浪費地球資訊為環保出一分力

又係城大
做乜撚嘢城大咁撚多on9仔

所以成日話城大專出垃圾
呢句真係冇錯

環保撚都on99
成撚日將個問題放響消費者到
我屌你老母拎個袋裝野飲都唔撚得
真係做野既就叫m 記搞d 環保物料取代膠袋啦
shitty讀屎片

真係幾得閒

shitty果然係shitty

連登仔不如做D行動令M記取消個決定啦
俾班撚屌尻下尻下就搞到我地次次買野食都要講多句野

u黎講 shitty真係好低質

仲有五毛

仲有梁美芬

櫃台跣手倒瀉汽水

屌咩 如果個袋本身係有用有demand 你唔主動派 佢地都會問啦 到最尾咩都解決唔到 反而你幫m記設計一款新紙杯係可以方便拎嘅先叫解決到問題呀on9

或者設計過個紙袋分兩格 可以擺埋野飲先叫環保呀屌

on9仔以為自己好型

屌你老母環保仲乜柒買外賣！
堂食要麥記用循環食具呀87，飲管都咪撚用。
最撚憎啲撈名氣出風頭消費群眾良心撚樣。

我唯一敬佩就只有周兆祥，人地全家投入原始生活。

其實佢地剩係識反
有無諗過點解決埋無膠袋帶出黎既麻煩

可樂走杯不是夢

Shitty 專出shit

On99 用手攞杯

飲品可以無杯, 但唔可以無膠袋
環保撚有無去過外國見識過

佢講到明係唔撚拎得架
我屌你老母臭閪

都on9既環保撚學人食M記外賣 咁撚反智既

叫個經理出嚟

我琴晚就係叫個經理比膠袋我
佢唔撚比

拍佢片

凍得濟一拎起就倒瀉哂 真係唔好意思

跣手

可樂走杯

楠？邊撚到楠呀？

想問下佢係咪隨身有套餐具

啲嘢整咗出嚟唔用咪仲唔環保

呢班環保仆街應該一世插胃喉

呼吸都會有二氧化碳架
死撚咗佢最環保呀

算唔算詐騙？

騷擾

環保唔係問題..ON9就係一個好大嘅問題

環唔環保係睇佢有冇物盡其用
唔用膠袋攞濕熱野根本係反文明

佢都唔算最on9
反而肯聽佢講個班最on9
聽個不食人間煙火既人去做野

一個GEL頭嘅人講環保

真係唔明個幾百人係咪一世唔撚食M記外賣

起鳩佢底未

多得呢d傻撚唔少

死on9 知唔知gel用咩製？ 學人講環保？ 安全套都咪撚用啦

有人就唔環保㗎啦，最撚虛偽就係班環保撚

呢啲仆街應該死撚咗去
死撚咗最環保

仲係度串柒柒

屌仆街 今日拎住咁撚多野買m記外賣
屌佢老味個杯野冇膠袋又濕又易跌
幾撚狼狽

可以整返個聯署屌鳩佢

買3個餐果d咪仆得街

講真啦 無膠袋係環保 但咪撚無建議就咁無膠袋 大把方法可以取代膠袋啦

食屎啦
宜家下下要講明要膠袋先比
明明係提升左服務又唔撚要
你唔撚要其他人要呀仆街

屌撚死條on9

講都唔撚比啊

唉 香港依加仲衰撚過大陸

大學生0n99

環保撚印宣傳品

Darian Chan 你有冇撚病?
係咪每次我買完2個餐你幫我拎
我屌你老母

你真識食

推撚死條on9仔

要環保就咪食M記啦
又要環保又要食M記

屌佢老母起鳩佢底啦

城大真係專出垃圾

貢茶走杯呀笨 on99

完全冇撚意思

唔想拎杯嘢叫人唔好要杯嘢飲xx
係咪on9㗎，我唔要杯嘢飲係唔係平返10幾蚊先，叫人唔好要杯嘢真係離力離撚到死

M記班管理層都ON99 個幾百人搞兩搞又推新政策

想慳錢姐

咁不如叫人唔好食牛肉啦
唔環保呀

又語杯葛支那買起左嘅M記？

Lion Wu · Hong Kong
治標不治本嘅蠢貨，你哋好得閒嗎？！

凍飲外賣唔用袋又濕又易倒瀉！喂！一隻手已經要揸住個無手挽設計嘅紙袋，另一隻手仲要揸實杯汽水，未計攞住其他野喎，真係門都開唔到啊！你班白痴智障粉皮唔好搞到全線外賣凍飲停用膠袋好喎！

應該叫餐廳改用成本高少少但方便好多嘅手挽紙袋，另外轉用"生物可降解"嘅膠袋，或其他替代品，而唔係淨係識叫人唔好用膠袋，咁先至係路啊！

至於你哋自備容器裝食物仲自私，執餐要排隊遂單執，又要快，如果多人咁做，要記住邊q個兜係邊條7head嘅話咪好L混亂？！仲有啊！點知你個兜乾唔乾淨有無菌有無毒呀？D員工揸住你個兜做餐俾你，咁用同一對手又做比下一個會交叉感染㗎！有無衛生常識㗎你哋？！仲話大學生！唉！！

唔好再扮代表啦唔該！
收回讚 · 回覆 · 37 · 2017年3月3日 12:23

咪講咁白啦
推到佢自殺就唔好啦

推推先

暗黑兵法

又慳到膠袋成本又引到人屌柒啲環保膠

有無巴打聽日想入CITY 食M記

讀撚懵左？

死全家啦屌 條女去做雞啦

same here ,屌你老母為左自己拎光環,阻撚住全世界
膠袋係唔環保,但你要搞咪撚搞鳩END USER,要搞你咪搞鳩M 記,
屌鳩佢地點解唔用biodegradable 既膠袋囉,次次都拎消費者黎開刀,真係好咩

屌你地老母仆街仔
又話罷食m記既
屌你人地冇膠袋關你撚事咩
唔撚食咪得囉

嘩,陳展楠你老母個期BOOK到母親節都唔夠

屌你城大仆街仔，影衰學校

Gel頭講環保 人唔笑狗都吠啦

呢啲真係要推
搞好個設計 係user friendly
單純一刀切 就係擾民

我屌佢老母 點拎呀

支持 收返條撚樣皮

我知得又一城有,問下有無人聽日想買完行入CITY食姐,不過我又驚你地手濕,打瀉杯野

有無人搞

條傻鳩係supporthk個聯署1月24開始 依家3月7先得700幾個聯署

其實佢地分唔分得清咩係浪費，咩係需要

成日針對真正需要既，又cut呢度個度

真係蠢過豬

老麥不知幾開心
有條友衝出黎做戰犯
自己連膠袋錢都慳返

條on9 gel到個頭咁撚膠先係浪費

不如用鹹水草綁住啲薯條同個包

個人名義玩咪算囉你班on9,而家shitty又要比人笑返陣

衝出黎幫人擋箭

SHITTY仔

開頭以為佢講麥麥送+堂食野飲走膠袋
點知係外賣野飲無袋
mc cafe飲一杯行住飲就話得啫
成個餐拎住無袋點搞

大哥
用hku 生同city 比
人唔笑 狗都吠啦

太空人

你真係無撚腦

屌你老母
竟然喺香港講環保？
on9極有個譜呱

離撚曬地

離地就個個都離架啦
係得佢咁ON9離地仲要搞到人

吊 聽日想食M記
又要堂食

柒髮

咪推啦

有冇人知93278166係邊個個電話

希望快啲回復正常，對好多趕時間買外賣嘅打工仔好煩

落撚左hairspray 喎,唔係好撚環保既咩,噴乜撚野定形

睇撚左陳展鵬

唔知 有無巴打知?

咪撚俾我係又一城老麥見到你條撚樣拎膠袋

shitty
自備食物盒 你都講得出口
呢啲答案根本係dse oral既答案
讀屎片架咩

痴撚線 著咁撚多衫 點分解呀

佢老母生佢出黎夠唔環保 入番個西到啦

個腦裝屎

打去問下先

咁撚鍾意環保就死撚咗去啦
死咗就最環保呀

佢老豆老母唔用套夠環保
但生左個弱智仔出黎浪費地球資源

太空人 x city
哇 學霸黎喎
怪唔得對膠 咁有遠見

咁撚on9都有既，杯野飲上面個蓋已經係膠啦，你唔好走撚埋佢

原來真係樓主私人恩怨先開post

d環保撚冇野做搞着我地

外國不嬲都無
不過我都覺得好唔方便

屌佢老母

師傅

DIU 收皮啦佢ON9仔

m記平時買包己經有包裝紙
仲要加多個盒係出面咪仲浪費

而加買個外賣兩隻手都拎住野
返屋企開門麻煩 有電話打黎聽又唔得

利申：支持環保 但有更多野可以改善左先

你想make noise寫cv嘛
睇下到時見工hr google你啲野會點囉
睇你串得幾耐

打側睡 • 3m
政府唔搞好環保好難令香港人改變呢個習慣 用膠袋唔係問題，問題係垃圾分類呢方面 膠同紙分類好既話根本唔洗5毫一個膠袋呢個治標唔治本既做法，
每個人唔分類咩都掟曬落同一個垃圾桶好難實行環保

支持狙擊，屌佢老母

AGGER

屌你老母都On99 今日落完雨買個老麥都無膠袋 開遮都無手呀屌你老母 屌屌屌屌屌你老母臭閪

陳展楠，皇天將擊殺你全家。出賣港人利益，落地獄死全家

屌佢老味 天氣咁凍都要拎住 頭先人m記太多人又廢事拎

shitty 真係專出垃圾

冇撚用

究竟shitty仔除左偷底褲同派膠之外，仲識做乜？

依家買外賣變左杯可樂未拎到翻屋企已經飲哂

正仆街

多得佢唔少

發起果條友用下個豬腦諗下，一個包一張紙，一杯野飲一隻紙杯+飲管都好唔環保，佢應該自發以後食老麥膠盤直接上包+薯條，杯野飲自己帶杯

膠盤都唔撚用啦 人地咁環保

膠盤可以抹完再用嘅...不過d漬同乾唔乾淨就...

連續兩日買外賣都問左佢拎袋
問佢拎好似唔情願咁

根本成個環保制度柒
少幾個膠袋又幫到幾多

屌佢老母啦
要環保 不如堂食個陣杯野飲唔派杯蓋或者飲筒
外賣先俾
而唔係就去做d令人覺得唔方便既野

所謂既紙盒紙杯紙薯條盒都係有層膠
所以都係on9

故事教訓我地
香港地係唔可以做窮人食m記

喂喂喂 mon緊post
去番facebook自己地頭應2句啦
屌你老尾

整個擾民政策做乜鳩

仆街仔

一d歉意都無
仲串77

整條水草

環保食乜鬼麥記

依個唔係shitty trans科打手咩?

巴打買儲值卡

有膠膜包封，好唔環保

因住有位畀人入

推撚爆佢屌你老母環保撚
有咩方法可以收佢皮

果條八婆又係仆街黎

環保人士夏天開冷氣開得最勁

咁撚樣衰。你同學係咪女？

原來就係呢條仆街搞到我要手揸杯可樂咁on9

可樂算好，今朝我揸熱咖啡仲一路行一路瀉出黎

今日去買m記有膠袋喎

好似尋晚落雨咁已經on9到不得了

咁環保不如自己帶個膠樽去裝野飲

推撚爆佢

有無阿叔屌下m記

好心係班環保撚
讀多幾本書仲好啦
衝出黎7都算，係要搞到其他人攬炒
咁你咪仆街囉

我屌你老母陳展楠
今日我買兩個餐
加$0.5買左個大膠袋
仆你個街 兩杯飲品就咁擺喺大袋入面
冇飲品袋喎屌
我問佢 飲品袋呢
佢答 哦我地而家環保 有大袋就唔用飲品袋
我屌你老母一抽起個袋 兩杯嘢就斜撚晒啦
我抽起問佢 我咁樣點拎呀小姐
祝你全家死無全屍呀陳展楠

本身嘢食係有紙袋，所以唔會再比膠袋
即係正常外賣係一袋紙袋+一個飲品袋咁樣
要背心袋裝晒所有野，就要比$0.5買個背心袋
平日我會將個背心手挽穿過飲品袋手挽黎拎，咁就唔會浪下浪下
而家係我買左背心袋，佢就唔撚比飲品袋
搞到我杯嘢飲喺個大背心袋入面斜撚晒，就瀉咁

自己讀緊city都覺得好收家 成日搞埋晒d柒野

巴打

點解會有呢張圖

BUT

今次

陳展楠你老母幾時輪到我屌啊

正一撚樣
死9公

推爆呢個環保撚

仲衰撚過愛護動物撚

成個post都係自私撚

最自私係陳展楠
自己覺得唔需要就要全香港人同佢一齊唔需要

最白痴係陳展楠
自己覺得唔需要就要全香港人同佢一齊唔需要

個條老龍乜撚野事呀
個FB又MK, 樣又柒都算
點解讀到大學都可以咁撚蠢
而家擺明係對事唔對人啦
關個條友外觀乜野事
根本個膠袋唔係多餘,而係有需要用
但膠袋可以唔只用一次
(我會用膠袋裝遮囉 )

好撚心啦 CITY呢個HALL D人都係咁撚柒樣
明明自己錯,就怪人

好撚惡架

除咗屌佢老母都冇咩好講 唔怪之得嗰日買外賣問我要唔要袋 原來係呢條仆街

你係咁追擊上面條友做咩
食左你條女？

yes

食lunch 買左個24蚊餐 個凍飲杯濕到媽媽聲
問佢攞番個袋 職員唔比
結果我要問佢攞紙巾包住個杯
咪仲唔撚環保

禁撚中意環保
就禁衝入去同把口對住部汔水機
薯條盒/包裝紙全部唔撚用
買餐完全無包裝啊笨
叫m記熄冷氣唔好用電
叫廚房用火雲掌煎扒啦diu 你

呢條茂利真係正仆街黎

扮咩環保啫, 本身你生存同用既野都好唔環保, 死撚咗佢最環保
btw同意M記要用可分解物料裝外賣

琴晚去見到十個買外賣九個都問番d員工拎袋
同埋買幾杯佢都會照比袋
根本搞完等於無搞 咪又係搞到d員工 正濕鳩

都無讀撚過晒銀時 乜都唔知on99咁

必須狙擊 求組隊

有m記唔肯比我就即場倒瀉杯野，話我仆街都係咁話

唔好放過呢條仆街

可唔可以聯署要求有返袋 ？

食m記唔得唔環保，食唐記中式野就好覺

唐記係老字號

文化撚表示要跟從古法

以後唔食M記

邁向健康人生

提出反一樣野又唔比實質建議都冇腦既
有得環保係人都會做架啦
你比到一個方便到人既方法咪冇人岀黎屌你囉 個個支持你囉
又要反又唔比更好既做法 抵比人屌

食少餐M記仲環保

環保撚真係好on9

World War III ，死一半人口，一定環保

環保？
稍為接觸下唔同行業都個
知根本冇可能
例如物流送一次貨d膠紙膠袋多到嚇撚死你啦
例如d要冷卻既行業用水又係極多
但呢d大事大非d環保撚永遠唔敢去搞
淨係識係d細位度扮環保

Sorry呀Mary 你知啦我份人咁環保 唔鐘意消耗咁多膠架嘛 為左地球着想 唔好用condom啦 我地又可以舒服啲 一家便宜兩家着呀

環保撚成日覺得唔用=環保
on99

到頭來咪又係個個都要個袋裝汽水
仲要係問都唔洗問自動波俾

shitty仔正垃圾

堂食，野飲走冰唔好攞飲管唔好攞蓋，個包唔使紙盒，薯條都唔使盒就咁擺係個盤上邊

遲下食物會唔會都冇袋嫁？我係咪要帶埋個盤冇屋企呀？

盤都無 手揸返去啦

屌你咪推啦
Reading week完左啦

屌你搞撚到我地買個M記都唔可以安安樂樂拎

推推先啦屌你

屌你老母
點拎返屋企呀
比環保袋我呀？

琴晚12點叫m 記外賣
買左個128蚊乜乜餐
黎到發現兩杯可樂得一個蓋（平時兩個蓋 唔會倒）
兩杯都倒左差唔多三分一

即刻打電話去屌撚到佢飛天
即時送返兩杯可樂 每杯兩個蓋

環保？理撚得你

有名你叫，環保膠

邊撚個死臭閪推呀

近日買過兩次都有袋
不過有一次買早餐佢拎住個袋問我要唔要
我第一下反應就係 梗係要啦 唔要點撚樣拎？
之後個呀姐黑面入袋

俾人屌得多又出番膠袋

上次想唔比野飲膠袋
即刻屌鳩佢比返 再同佢買多個膠袋
環保？ wfc

推一推先

成班中撚哂伏
你屌d職員
大公司老細愈開心
我係老細即落柯打
如果消費者拎袋就黑面
膠袋大公司幾撚閒姐
無膠袋生意又唔會減少

等d消費者不斷嘈環保撚
等d環保撚自動收皮

咪話d大公司識玩囉

地鐵冷氣已經係咁架啦

收左皮 麥記回復原狀

收左皮就岩

胡師父

你老母仲好撚自豪咁

我覺得你要環保唔係問題
問題唔該你個人 同埋D 習慣都係環保先得架
你溝女果震 你重係咪咁環保先
D環保撚真係 好多餘
而家香港根本無配套去令到人地去環保,搞咁撚多野

死on9仔 縮返入去老母個闣度啦
我行動不便 日日買兩個m記餐都無手拎
佢話因爲呢條毒撚唔派啵
屌你老母唔啦 你杯野濕架
我甩手到仆街 一定告到佢仆街

聽日或者會派返

最近因為少少事而受傷入醫院，可以追討邊個責任

佢仲好自豪自己搞串個party

環保係好事，但大佬呀....杯野凍到仆街同徒手揸住舊冰差唔多，痛過你老母出左你條敗家仔出來

表面又會出水，容易整濕枱面呀盛，跟手又要用紙巾抺返乾淨你又覺得好環保？

仲推緊

冇膠袋m記係咪會換呢個包裝

全港m 記都受影響？
放心 我份人不嬲好唔環保

有次問個職員拎 畀佢邊拎邊串我兩日空空 話覺得我兩手空空無咁既需要

人手置撚頂

攪埋晒d屎忽鬼野，比條撚頭連累埋

條友fb又話open for dicussion
而家淆到唔比人留言嘅喂

講就兇狠

條垃圾既存在已經好唔環保

個聯署柒到

垃圾環保撚唔好開冷氣丫笨

條友有病 你要環保你既事
做乜鳩搞消費者
同耶撚一樣智障，鍾意將自己個套強加係人地身上

佢啲fd仲話人hater
屌佢老母 我地係受害者

用膠蓋就環保呀

用飲筒又好環保呀

賺到笑

唔好亂黎啊巴打
一間條撚樣見到...

佢成個腦都膠啦
叫佢環保啲啦

無咩人支持條垃圾

屌

On9仔 擾民

上次條女唔撚畀袋，即時屌柒佢嗌佢經理出嚟同我入袋
真係多鳩餘

條友幾時仆街死

m記員工多得條仆街唔少

屌你老母臭閪，
原來就係依條仆街搞屎棍，
唔比膠袋我咪要兩隻手拎住d野
買完m記番屋企 就係因為少左個膠袋
禁大堂密碼又冇手用，
禁升降機又冇手禁，
開門又冇手拎鎖匙

(所以我都會講多句，比埋膠袋呀唔該

究竟而家買餐可唔可問佢拎個大膠袋袋曬佢
又紙袋又飲品個透明袋好麻煩

從此無再係m記叫過餐

而家要個野飲袋都要聽呀姐up一春
原來係因為呢條友

下你地仲要問人拎袋架 我樓下個間已經轉返以前咁自動波 仲以為所有m記都係添

。

買兩個餐係咪想叫人夾屎忽到
杯野又凍,次次都要問人拎,真係冇事搵黎搞

死仆街on9 仔死全家

唔推唔得

條on9 上水未

人地之前一早拎晒光環 理撚得你

esmond wong, 真• 連登仔將自己上連登話比全世界知。叻叻豬

呢班人應該都未用手feel 過杯coke 幾凍

成班圍爐打飛機

咁撚環保就唔好著衫出街

其實真係好撚唔方便 英國m記係冇膠袋搞到外賣返屋企少隻手 上巴士又一定俾人屌唔好飲食 on撚鳩唔通要放個紙杯入袋咩又唔係唔知個蓋幾易漏同甩 屌你老母個腦生咗喺邊

原來有間麥記仲係好唔環保，巴打快D舉報俾陳同學知等佢check吓

依家先知有呢單野
唔怪得上次買m記外賣要主動問佢拎膠袋

又推

條咁既死肥系食屎啦

講環保？

咪撚用髮泥呀 屌你老母仆街含家產

on9
shitty仔果然都係iq50

有咩咁嬲???

推 on99

屌呀